\begin{question}[section=1,subtitle={Prozessarten},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Welche Prozessarten gibt es?
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactitem}
 \item \textbf{Verfahrenstechnische Prozesse}
 \begin{compactenum}
 \item Fließprozesse sind kontinuierliche Prozesse (meist Verarbeitung von Fluiden oder Energieerzeugung)
 \item Chargenprozesse (oder Batchprozessen), verwenden begrenzte Stoffmengen.
 Es handelt sich um eine Mischform zwischen kontinuierlichen und diskontinuierlichen Prozessen (Abfüllen von Schützkontainer, Stickstoffkannen, \etc)
 \item Auch die Produktion von technischem Wissen kann als Engineeringprozess betrachtet werden.
 \end{compactenum}
 \item \textbf{Fertigungstechnische Prozesse}\\
 Überwiegend diskontinuierliche Prozesse.
 Produktion von elektronischen Schaltungen, Autos oder Küchengeräten sind Beispiele für Stückgutprozesse.
 Generatoren sind eher Beispiele für Werkstättenfertigung.
\end{compactitem}
\end{solution}
